最大仇口嘅cctvb 都未得閒理，你搞小米搞vans 做乜？

裝修唔係唔得，但排返個次序好無？